{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24535",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 JNK 호텔 (시청점)"
    },
    "text": "ご来店くださるすべてのお客様の健康と安全のために、当JNKホテルはセスコ手消毒剤とマスクを提供しています。これで新型コロナウイルスの予防に最善を尽くしています。JNKホテルは、ヨーロッパの美しい城をモチーフにした内部施設とお客様にリラックスできる洗練された空間でお客様を迎えます。客室は最上のクオリティを提供するために厳選された寝具と使い捨てAmenityを備えていますJNKと取引するすべての業者は、直接ミーティングを通じて厳選され、最高レベルのサービスを提供します。また、すべての従業員は親切なサービスを提供するために最善を尽くします。JNKホテルは計36室の客室を保有しており、韓国語と英語で案内サポートを行っています。未成年者同伴以外の未成年者と3人以上の男女同室での宿泊は許可されません。未成年者の出入りや男女同室での宿泊による予約のキャンセルや払い戻しはできません入室の時、基準人数は2人であり、追加人数が発生する場合、追加料金が決済され、客室はチェックインの時、当日現地にて割り当てられます。客室は全面禁煙です。喫煙を希望されるお客様は、ホテルの専門エリアで喫煙してください。駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。JNKホテルは安らかな睡眠のために気絶フォグナーを備えています。気絶フォグナーには高価なELASTIC綿が充填され、柔らかさと弾性を感じることができますまた、ホテルはコロナ予防のために様々な措置を取っています。入場時の発熱チェックとマスク着用、手指消毒剤の使用を義務付けています。皆様の健康と安全のためにご協力お願いします。JNKホテルは多様なシステムと客室を備えています。ウォッシュレット設置、大画面のLGUHDTV、マッサージチェア、スタイラー、ネットカフェシステムなどのシステムと客室が提供されます。また本館と別館に分かれたホテルは、色味とインテリアがそれぞれ異なって表現されていますJNKホテルは60個の客室と広い駐車場を備えたホテルです。全客室コンシェルジュマネージャーの客室点検とマットレス管理システム、ドッキリ検出器などのシステムを通じてお客様の安全と快適な宿泊のために努力しています。ジェットプールは付属品の需給により利用に制限がある場合がございますのでご了承ください。入室の時にはトリプルルーム(3人)を除く全客室の基準人数は2人です。追加人数が発生する場合、追加料金が発生し、客室はチェックインの際に割り当てられます。 JNKホテルは客室と駐車場が構成された本館と別館で構成された差別化されたシステムを備えています。 そして、心配と安全のために検査を定期的に行っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当JNKホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "セスコ手消毒剤とマスクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルの内部施設はどのようなモチーフになっていますか？",
            "answer": "ヨーロッパの美しい城をモチーフにしています。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "厳選された寝具と使い捨てアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルの業者はどのように選ばれていますか？",
            "answer": "直接ミーティングを通じて厳選され、最高レベルのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルの従業員はどのようなサービスを提供しますか？",
            "answer": "すべての従業員は親切なサービスを提供するために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者同伴以外の未成年者と3人以上の男女同室での宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りや男女同室での宿泊によって予約のキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の出入りや男女同室での宿泊による予約のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時の基準人数はいくつですか？",
            "answer": "入室時、基準人数は2人であり、追加人数が発生する場合、追加料金が発生し、客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。喫煙を希望されるお客様は、ホテルの専用エリアで喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルはどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "JNKホテルは安らかな睡眠のために気絶フォグナーを備えています。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルはどのような予防措置を取っていますか？",
            "answer": "入場時の発熱チェックとマスク着用、手指消毒剤の使用を義務付けています。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルはどのようなシステムと客室を提供していますか？",
            "answer": "ウォッシュレット設置、大画面のLGUHDTV、マッサージチェア、スタイラー、ネットカフェシステムなどのシステムと客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルの本館と別館はどのように異なっていますか？",
            "answer": "本館と別館は色味とインテリアが異なって表現されています。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルは何個の客室と広い駐車場を備えていますか？",
            "answer": "JNKホテルは60個の客室と広い駐車場を備えています。"
        },
        {
            "question": "ジェットプールは常に利用できますか？",
            "answer": "ジェットプールは付属品の需給により利用に制限がある場合がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "全客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の時にはトリプルルーム(3人)を除く全客室の基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルはどのようなシステムを備えていますか？",
            "answer": "JNKホテルは客室と駐車場が構成された本館と別館で構成された差別化されたシステムを備えています。"
        },
        {
            "question": "JNKホテルはどのような検査を行っていますか？",
            "answer": "心配と安全のために定期的に検査を行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 813,
        "QA": 836
    }
}